係時候要政府還錢

第三次抗疫基金
每人十萬

快d 吹風
政府抗疫不力
要求每人派十萬
時機一縱即逝
反正d錢遲早比個仆街政府敗曬

要求參選議員用呢個做政綱
每人十萬

要求派錢

咁少人推？
睇黎香港人太有錢唔至在